狗揸車撞人，示威者阻止並嘗試獅鳥，之後狗開槍，示威者再扔汽油彈

大家唔好放過政府又再一次講大話，先後次序全錯

又再一次，再一次改變次序為黑警開脫罪行
要比全世界知道果次序

屌佢老母冚家鏟，如果下次有社區對話，麻煩抽到既公開係電視屌柒佢講大話

推呀，我屌佢老母

推

我地要同全世界講呢個政府不停講大話
4點鐘狗吠會唔好放過佢地
又改時間序為自己開脫

Push

文宣組，幫手轉英文版再放TWITTER LINK，幫手RETWEET

文宣做野瘋狂同鬼佬交流既時間又到了

屌你老母臭閪，見到個電視講話火撚到呢，啲野調轉哂黎講，仆街到

文宣 推

唔好比佢倒果為因

示威者阻止並嘗試了解

係咪腦cancer？仲去對話？

假對話會係幫手拉淺藍，幫助淺黃唔割既好方法

唔好停留係連登，仲有好多人從電視接受資訊
好多淺黃係上次對話會，亂抽亂揀都抽中八成黃，而打左支強心針
亦好多淺藍都動搖究竟藍仲係未大多數，其實係小眾之中既小眾

唔好放過佢，SPIN走真相
而家政府不停製造假新聞，呢樣野係外國係最憎，仲要係地區首長去講假新聞

唔好放過佢，SPIN走真相

準備文宣圖
中英都要

文宣靠你地啦辛苦哂

大家唔好放過政府又再一次講大話，先後次序全錯